2月足智彩第一擊

輸嘅今個月唔再落注 信者得救

Lm支持

第一次出水 係咁意 十蚊廿蚊支持下啦

巴打仲有冇其他心水 呢兩日德乙唔係幾正路

支持巴打

信者得救 講多無謂 食多會滯

日本中左就推落去

盃仔最易爆 避撚左佢

我都睇中杜伊，但睇返戰績好差下啵
出面仲由平半轉平手盤

錢已收 有跟嘅朋友 已經收曬錢